Soundgarden主音Chris Cornell過左身

52歲好突然
show me how to live

Grunge 真係曇花一現

自膠, 用錯 icon

原本用呢個 >

WTF?琴日仲聽緊AUDIOSLAVE隻碟

跑步成日聽audioslave同soundgarden
佢把聲真係好有力

wtf 無啦啦咩事死

唉我一開始都唔信以為誤傳
後來見到pitchfork rolling stone都講就...

currently unknown

真係好難想象把聲咁有生命力既佢會走得咁突然

會唔會係 overdose ?

Sound garden 以外好鍾意佢幫James bond唱依首歌

我覺得一系列James bond主題曲黎講依首同skyfall有得揮

屌autocorrect左
Soundgarden

咁突然

係咪take野 好多音樂人死於take野初時報都係currently unknown

警方仲查緊但話係"possible suicide"

佢自己講過話已經戒左
lemmy, Glenn frey, bowie, cohen, 呢兩年真係走左好多人

舊年走左好多名人
到Cornell走時我先發現原來今年都走左好多
但我好似習慣左咁

係酒店吊頸

上年聽到glenn frey走果下真心想喊，由細聽到大
chris今日知佢係自殺走就更心up
頹果陣成日播grunge野黎聽
成日覺得音樂令自己生活落去
但係點解救唔到寫音樂既人

臨走之前幾個鐘仲live玩左the day I tried to live

真係喊岀黎，我早幾年好迷 audioslave, 之後sound garden 復團都有聽過下，我仲諗住有生之年睇到佢搞番audioslave 同tom 合作番

佢最後唱既歌係cover bob dylan首in my time of dying